[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5291)

中！

6:0

刷角呀

估佢誤中

盧卡古勁撚到

國米贏到咁盡

要入6:0啦

推另一邊 thanks

多謝國米，勁到，依啲正氣上盤抵錫

難啲掛啲前鋒都收起晒

唔買主其他就對唔住自己

差d入

差唔多中龍就入

照入

30分鐘 望過主其他 唔敢入

正常都唔會入

盧卡古入到比人換走埋

衝呀國米！

特別低水 70倍